HKT48慢推區第82回: 老師要買幾多隻???

NEWS:
森保まどか ソロピアノアルバム 「私の中の私」
リリース日：2020.1.29（水）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

研究生

IZ*ONE放逐中

Youtube︰
【MV full】意志 / HKT48[公式]

【MV】大人列車はどこを走ってるのか？ [8%]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】カモミール [10%]（Short ver.）/ HKT48[公式]

「HKT48コンサート in 東京ドームシティホール～今こそ団結!ガンガン行くぜ8年目!～」DVD&Blu-rayダイジェスト映像公開!! / HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

超多靚圖

BB😭😭😭

估唔到宜家仲爆到po

個po名真係可以好少少路人嘅話真係唔會知咩事

不過呢隻應該都會買下

你唔好去本家post po野
然後po多啲呢邊咪得囉

講經.

我擺到明兩邊都有睇

老師就有點難講了

老師要買幾多隻？？？

好似你日日都有去喎

一票不投.

我不嬲都本家博多雙修

呢呢😭

腦婆.

WHO?

又認錯人

最後2分鐘領先250萬分到輸真係唔識講

死熱狗搞分化

夠時間撳250枝塔

雖然輸了比賽,但己贏盡掌聲.

我畢業了

boss

有少少感覺，自從生誕之後
估唔到唔等埋原創公演

可以出坑了

4期我boss 最鐘意moka
（因為 ）

唉 一月就要做亡靈廚

冇得睇渣波玩腳圖了

明明最近先有新寵愛知

咸wut

求其撳個icon 豐富下貼文內容😄

我先想喊

原來首推畢業係呢個感受
理性上都覺得佢留係group 都冇咩發展
不如出去闖下 或者拍下拖
但唔捨得

有矛瞓唔着覺.

my sae.

老師都讚好~~~~

如果真的太好～

矛，但會成日諗起

點呀等愛狗

老師應該入錯po了😁

☺☺☺

阿咪😭😭😭😭😭

幾時摵爆老阿媽塊面

［亂入］ 其實我想問呢而家sashi走左之後 hkt係邊個係ace？aoi？

應該係想問邊個最出名 同邊個lead住成隊

Mio卒？

美久 陳花

渡部愛加里.

我

係

今年卒曬d 中堅主力

個user名

嬸嬸你好

好差

Ching是新朋友嗎

Funson來.

好差咩!?? 老婆越老越可愛，又靚又高彈琴又勁，我要~~~~~

邊個你老婆.

你.

石橋颯

嚇死人咩

真係要造低有耳

真大波

關你乜事?

發冷

樓主漏咗張，好彩老公夠細心啫

嬲WUT?

臨畢業先黎收後宮

今日一場公演我boss 整喊紗英，牙石，nene 三個

三中堅不能主攻

你點影的

首先叫佢瞓低.

腦婆😭

得啦知右邊係你嘅

呀媽呢😭

呀肥😭

怎麼了？

好想nene 上我蜜柑畢業公演

四期

難,D位應該比哂1期

新飯lm

大家原諒埃豬溫未

未.

咀左.

收皮啦又搞我女人

莫加B今日咁多mail

又鬥大臉

新年快樂

新一年不要再25 回家吧

大家咁話啦.

乖巧的寶寶真討人喜愛

真乖

睇美久？？？

你留多幾日🤤

25狗

乜鬼呀🤷🏿‍♂️

肥婆好能QQ.

準備喊到仆街

始終要嚟嘅

見好多大叔喊

我女人怕怕醜醜個樣真係好QQ

一生只推蜜柑醬

神級黑歷史影片
點解呢個男人當年可以選入hkt？

賣阿媽呢會唔會正咗少少

好喜歡她.

我都係😭

回家了嗎.

我條女真係好正

有冇人可以幫我斬撚咗佢棚牙落來

屌你都廢事

我原諒d 冇同過阿醬打車輪既人
牙仔不知幾好可愛

老婆今日直播支咪大聲番

FF完未

牙圓本人澄清了.

個Center位坐唔夠2粒鐘就俾人拉落馬……

成團解散都唔會出13 單

再餓下你班友先.

我亡靈廚食花生

👍

你棄左都一齊食?

老師自己人別屈.

究竟墊咗幾厚pad

等左三年,終於贏啦

好可愛

🚬

想問我地通常邊啲mb會比較快爆部要盡早抽咗先盡量想抽咗啲易爆啲嘅之後先落其他人

全部都唔撚會頭四部爆

廢團邊有人睇 抽你既AKB快爆既人啦

垃圾po 拉

冇乜人想抽 其實

而家係咁二落咗啲菜仔阿媽呢咁樣先

👌

拉一次我推兩次

拉

搞事 blocked

拉

大家抽成點.🚬

抽緊菜仔同阿媽呢

喱士

嚴重警告大家8點鐘食住盤菜睇我老婆用琴音震死淋病同班膠官

等睇佢又豬🚬.

其他人真心係勁嘅，佢又彈得太保守冇學似人地連鼻都玩埋又彈得咁準

不過人又靚又彈得咁好，睇住成件事已經係享受嚟

center]

神巴仝人係呢度同各位拉麵po手足拜個靚年,恭祝各位工作如意財源廣進揾到好多錢可以飛握手會睇con,另外仲有身體健康新SARS遠離大家,再祝大家春風得意早日溝到女結婚生仔!!

最後,祝願香港同香港人能夠早日渡過難關,四海昇平,平安大吉,光復香港,時代革命,謝謝!!
[/center]

神巴仝人係呢度同各位米po手足拜個靚年,恭祝各位工作如意財源廣進揾到好多錢可以飛握手會睇con,另外仲有身體健康新SARS遠離大家,再祝大家春風得意早日溝到女結婚生仔!!

最後,祝願香港同香港人能夠早日渡過難關,四海昇平,平安大吉,光復香港,時代革命,謝謝!!

好耐無入過嚟啦,同大家拜個好年!!

嘩我色情她(18+)

收皮啦 咪掂我女人

呢幾日就係展示我地hkt經濟圈成效既時間🚬

我菜爆咗1部

老婆Live緊

迫撚到

肥到

幾健康.

我蜜柑同mio 都唔駛換ig 同twitter

真係train 佢兩個接班mc

你識乜夠迫先正

😂

e家48等錢洗要推班女拍IV搵錢

塔尼

麵包姐姐

高質mb

依家仲有冇人反膠？

最好斬咗棚牙佢

會然吉良吉影

有冇朋友仔握531

想去🚬

老師做乜唔去

唔益本家🚬

MY 菜.

搞夠我女人未

矛事嘅樂觀啲.

Amane 😭

阿媽

nene 尋日個flag 勁到

唉

幫我安慰下F青

然後仲要搞退錢🤦🏻‍♂️

唔洗退,裱起佢留念.

好似你咁有錢咩

唔夠5-10張既話不要搞咁多野吧 時間仲值錢.

咁又冇嘅 不過我唔似老師你秒秒幾十萬上落嘅又

點解要退錢

串老師真係打得少了.

不想浪費吧 是美德.

亡靈開HKT17 , 感覺好過showroom 好多
起馬d 錢大把份真係落女女袋先

嘴左

個人覺得SR有得分要感恩了.

買咗戒指未？

Ching 都中左nappi計.

17 直播都有得同蜜柑求婚 999幣

其實1516 nappi 同愛膠

原來係廁哥.

兩個推晒實無錯🚬.

唔慣推選拔member

新事務所？
hkt 5亡靈 ＋ 前akb 救世主

似啦似啦,咁有神秘感應該幾勁.

搵人推下有返啲世藝幾好,下單去揸手了解下啦.

大撚到

大脾大？

個溫室大

利申：kpop 界藍絲路過

死肥婆

比卡超偷笑.Sticker

慘 用唔到sticker

嘴唇爆QQ

幾正，但肥底應該好易體重失控

TII圈養場唔係浪得虛名

你覺得未失控

moka 都半個team h 啦

mio 同我boss 真係同一間事務所？
j2 北九洲對福岡開幕戰 做球童？

吉清揸手了解完膠覺得點

有更好的選擇🚬

係咪你叫牙膠剝牙呀？

吉青去完不忍心再反膠了.

我一錘一隻牙呀.

支持禾好兄弟。

好耐冇睇hkt公演
紗英仲係咁正
仲有少少腩

公演is good 有腩就是正

沙爺啲高壓電

對眼左幾次 次次都比晒反應我

I know that feel bro

好心你唔好咁DD 明知係附近都講

因為沙爺根本唔係推 而事實上T2我係一個都冇推

有個位係其他member都係舉高隻手指
佢見到我比心心佢
佢就突登舉心心

但T2堅好睇

今個月睇左6場 最Like 依場T2

T2最正,講完.

等愛呢.

紗英最正講完

係你先咁留意等愛嘅姐

呢個公演場正唔正
我次次都天神

天神好D
但今次好彩坐得算前

以下の公演の抽選からは残念ながらもれてしまいましたが、「キャンセル待ち当選」されました。
2020年02月24日(月) 17:00～ 「ＲＥＳＥＴ」公演

お客様のキャンセル待ち整理番号は 116番です。

總是被你的笑容融化

中左星期2果場 又可以去福岡

正又有得睇.

垃圾公演 任中了

但另一個ac落左

因為知係你分身了

點會知

牙肥牛一

肯留番長頭髮未

那P

27號又可以去睇紗英

幾識同前輩打好關係

(假)蘿莉團重出江湖

停左公演？

慘 無得睇了

世界末日
冇得睇紗英

等下吧.

冇公演睇 返香港算

好撚慘 中肥妹生誕都冇得睇
下次見肥妹可能又大一個碼

驚下次見紗英佢個腩又大左

隻脾可以食幾多日？

睇落唔肥 係有少少腩姐

showroom 公演好正

米色拉

乖嘅女仔真係好正

老師唔會再負皮我掛今次

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

批評禾美9.

返去搵膠啦你

連天神メトロ都收皮...

書店.

係我碌棍都係喺書店買

又有愛滋瘟飯

想奶.

#metoo🤤

上個月去過

就係話做埋今個月收皮

好彩影左好多相

呢啲人口罩都唔好好戴 係咪要返去打屎忽

冇得握手先黎13 單

／
今夜20:30より
13thシングル
選抜メンバー発表！
＼

#HKT48 13thシングル
選抜メンバー発表特別番組
本日3月7日 20:30スタート(予定)

握手日期放後啲啫.

暑假真係得？？

中間大量數未找

相信運營嘅能力

只求四期入多啲😭

冇架啦都係要塞啲5期
4期夾心階層好難落到太多人

HKT第二章又要開始了……當美久未出嚟之前

又燈
nappi c

るるるるるるる

算唔算做爆??

小冷啦 之前con 排第三
重點係前面有絕對一姐miku 同牙花

日向nappi

點解仲係第二章

依家第四章了

話說啱啱開始咗第四章

唔算,有業績支持.

我以為我私心想nappi c 所以覺得小冷
邊有可能贏到牙花miku

chou

有禾圓紗英

感覺上營運真係想谷人上嚟了，唔係下下美久打前鋒做死咗佢盞變第二個平手

選個成熟d 既唔會去迪士尼 唔會唔握手

好安慰4期終於有個C.

突然發覺司機都幾重要
成班人最後冇人肯講感想 最後都係要靠司機發顛

比較內歛.

美久都話左唔會爭c做啦

昏睡百年 四期漸已醒🚬

4期真係好能正
日向

有我女人要買要抽了

牙妹.....😭

朋友乜事?

朋友二號.

識揸相機幾啱跟我

SKE>>>>>>>>>>HKT
珠理奈>>>>>>指原/櫻花

skr

心裡的花 我想要帶你回家🚬

HKT好女仔，收花都要收椰菜花

我女人不嬲腳踏實地

垃圾公司未退錢就問人攞錢

唔問人攞錢邊有錢退俾你呀

老師不愧為老師.

等你比完錢之後退錢比我

就算幾忙都要同LoPaul撐吓枱腳嘅

個個都係你老婆

廁撚到

很想去捕捉她😭.

嘩我......

人與人邂逅的引力就像是重力!

我女人不嬲都咁正 唔駛嘩啦

居住在地球的人類被重力束縛太久，靈魂再也沒法展翅高飛🚬

越重越啱你？

錯曬啦.

反膠份子幾時侮改

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

悔改了嗎

唔悔改的話老師諗住點算

諗住去握手會握牙

認真 我個第4部原先抽咗阿媽呢
咁我計 到我果場應該都已經卒咗

諗唔到dd劵轉邊個好

今次有冇全握
反正首推畢左業，諗住求其玩下全握算

夠風流.

雖然我很喜歡她，

但始終沒有告訴她。

因為我知道得不到的東西永遠是最好的🚬

不打擾就是牙京的溫柔🚬

為了相遇而相遇，更是無法擺脫的宿命！

睇到第七部未牙

哇好潮

我女人當然潮

睇過了.

我比昨天多愛你一點，又比明天少一點。

都話on9真係冇藥醫

大家都宣傳緊聽日有重大發表宣佈....

係咪牙宮佢地返老家🚬

啱啱知道了....

冇啦我好朋友阿媽呢寧願搞冇人卒業都唔等得囉
冇心機了

近d車站啦好嗎

奥運Delay一年就好笑

大佬咪燈

戴 口 罩

牙圓真係好正

還好.

如果真的還好.

收皮啦收皮啦收皮啦

燈中咗

Chain of Love然後冇reset

你相信引力嗎?

所以脂肪便往下走了

美久後面嗰個who?

唔識

My卡.

我的卡.

youtube 公演好撚高清

座長

呢個女人寧願冇人睇卒公演都唔等耐啲 唉冇眼睇

Respect!

nene

係咪解因為唔准4人聚集，要拆開3人同2人咁解

Nappi 我熱

唔錯唔錯.

唱到喊

聽日R24 無觀眾都停埋
後日阿媽呢卒公 mo la mo la

都真係唔係好明點解阿媽呢要走得咁急

鳩估有d job 係要離開團體先容易／可以接

唔係講呢樣 而係話駛唔駛急到寧願卒公演冇觀眾都唔等武漢肺炎完

幾時完?

有良心

【緊急企画】
3月30日(月)12:00-14:00
「博多4期会」

HKT48 4期生による
Youtube生配信が決定しました。

我向世界呼叫 Amane.

lm

沒有阿媽呢メール的一天

尾崎爸爸
HKTの名物支配人、尾崎充氏が退任 新運営会社名は「Mercury」

希望今年出倒最少兩隻single

我菜

係未話會搵現役做支配人？

美久露奶都冇人講😂

邊度 真係唔知

咁唔小心好彩都唔係好睇到

仲要彈咗一下

你班仆街仔真係

擺明派福利 絕對唔係放送事故

你見唔到佢望咗鏡頭一眼咩

樓上我mark曬名😬

新人lm

歡迎歡迎!!!!!

你新人？

點解唔係新人，我又無睇開hkt po

所以我琴日先留名 雖然冇睇佢哋節目，但ig其實一直有follow開奈子美久嘅

NAKO IG
最有印象就係前幾日hkt 同學會玩狼人殺比美久tag 左

尾崎（前）爸爸冇野撈都探（前）成員第一番新工班

izone 都多野睇，所以我覺得ok

izone 只係入門
係時侯追番

並未有追番既諗法
太多女睇緊

睇公演先係重道

所以喺hkt po 講nako 係咪ok？ 定放逐左要去ione po 講？

ok

舊版奈子幾可愛,去左泡不了

Agger

黑長直最好.

下年返黎有無得還原返呢個奈子比我

係奈我就鍾意

唔知點解個曲同啲舞好欅feel不過唔差嘅

同以前唔同曬,唔曳.

你地覺得櫻奈放逐完之後情況會係點？
會唔會因為放逐浪費左做top揸大旗既好時機？
我知你地應該討論過、甚至罵戰過，原諒我新人

為左麻莉莉 已經追曬邪神醬同中二病少女 兩季

只係想追求48g 做top 會變禾珠

櫻其實都唔預佢會返來奈都仲有得講

點解會預櫻花唔返？

你呢度問佢兩個會被人話呢兩個係泡狗

佢地話講得架
大家手下留情，奈推已經兩邊不是人啦
所以放逐完會變返架妹？

原本係呢度上升期開始做C位
結果過咗去洗腳
返嚟又會霸咗個選拔位
其他飯會點睇佢？
佢本身已經對呢d事好敏感
到出年佢實更大壓力
不如你去補下檔睇返hkt紀錄片有佢訪問就知佢好在意唔同人點睇佢

其實佢係自願定被人迫？

你講去泡？
造馬加自己又崇泡

molamola

吉仔番去睇等愛啦

如果無去到泡 美久係唔會上到位

2020仲睇48唔驚比人笑

而家係咪踩場牙🚬

大聲啲,成團入邊最近一次總選而家最高排名係邊個🙌🙌

佢兩個雙C啦梗係，美久係咪都會上到，指原勁捧佢哋

果陣大部份都係望奈子唔係美久 去左泡,美久即刻係機會啦飛雲

利申:兩個出道就一齊睇

Same 由出道睇到而家

奈子贏樣美狗贏奶 完

咩意思？仲用緊google+嗰陣你follow未呀？

下？呢度48區喎

佢新飯咩都唔知
去補檔啦你就知美久nako係咩一回事

愛膠力係咁.

Push

宮協返黎未

講緊奈?其他飯點解會唔妥呀，奈不嬲都算有民心既top
奈櫻翻黎開心都黎唔切啦，member定飯都係

奈黑都有唔少人
有時仲癲過櫻黑
有次我唔小心睇到奈黑整嘅相嚇到我訓唔著

個個都有黑架啦指原夠多黑啦撐佢既人更多member又中意佢咪得囉

其實我都無話mb唔鐘意佢
我一直都話其他mb飯會覺得霸咗個選拔位
當年指原畢業係AKB C位都已經好多人屌曬鬼話分家人霸咩本家資源
所以關乎到自己推嘅利益，
d飯都唔會理自己推點諗而屌咗先
咁樣仲話無壓力？

宮狗

牙吉25都冇辦法，冇人喺post 陪佢了

調翻轉講邊個會冇壓力講真要反你乜都唔撚做都反架啦，日飯已經冇泡仔咁激
入選拔選拔常連又俾人話霸位分資源老屎忽
走又俾人話浪費資源，冇心做曬人時間
咁撚介意anti點睇一早做唔到呢行啦
都係果句主流支持佢咪得，全力支持櫻奈返HKT

得牙骨同佢圍爐

牙吉😩

點牙

搞笑吧美久一直握手成績都好過奈子啦

不如唸下福岡市長會唔會要櫻花留到2022年好過

唔係一樣咩？我以為啲粉鍾意奈子會鍾意埋美久或調轉

反正佢地返黎，珠都走咗，唔使畀佢

總選已經唔存在

唔知有咩好嘈
依家大家無野撈 咪又係櫻奈 指原 畢業生 現役member 一齊玩online狼人殺同動森
學meru 話齋 hkt 最大特點就係賣團愛 賣family 感嫁啦 就算出邊有幾紅都好 起碼台面上大家都係開開心心 我地咪睇得開心囉

我都想係咁
但之前見過好多人起勢咁屌佢個走咗去
到返黎個陣心裡面都有條刺係度

my菜.

又認錯人我女人係正嘅

我的.

禾女人做緊SR冇人提嘅

搞笑，今日喺SR賣碟送直筆大家都知啦

牙肥.....

P得幾瘦...

森保 まどか（HKT48 チームKIV）

腦婆SR

禾腦婆靚成咁，點算

訓醒就無事.

訓醒就換腦

兒玉同Meru IG Live緊

當年C 大戰
hkt 真係神撚奇

一切都只係過眼煙雲🚬

當年Team H 依家得番一半人

仲有一半很好了.

腦婆

希望4期生生性性

快d 睇你地老婆

我老婆件紅色衫

要曬

好多人色色牙肥

得條gap仔就咪學人賣波

比機會你講多次

啲色情狗真係

不如搞個動森選拔+握手會啦

肥波就算

希望牙肥能夠減肥成功.

矛人貼

我都係鍾意上次美久露lin多d

早成個星期收碟，你地買左未呀

hkt一開就睇 脫咗坑幾年lm
冇咩 純粹youtube啲片彈出嚟好奇睇吓 睇完好感慨
Sakura同nako而家個look真係
見official channel有公演 乜misaki都化妝化到咁
同埋maria高咗好多歲月不饒人

原來Meru連櫸今泉都識……陣間八點半一齊IG Live

乜呢家唔係緊急狀態咩

繼續有直筆卡連碟賣

緊急狀態都要買嘢的

你講個頭3個都韓國人嚟 梗係
maria高都好正常吧

谷口=真點老鼠屎

Maria 依家hkt 高度已經係中下版
吊打牙膠，牙楓，牙薯，葉月等人

仲以為又係植木影錯花花相

膠個高度簡直是完美.

係咪當年同飯開p嗰三個其中之一？

misaki以前好可愛

no misaki no nappi
不戰拳王

睇下尋隊d感想

其實尋隊好似次次都係大件事先出聲
平時都唔見佢同hkt d 人玩
好似若田部個d sns 唔上水都會成日係其他member 口中提起有同佢玩

嘩我....

忙,冇時間.

真·大波

做得禾Low婆啲氣質當然有番咁上下

負皮咗,自己諗下錯乜🚬

日向真係

🚬🚬🚬.

連食三支好勁.

你喺ig live問吓佢囉

其實題目好似係叫佢寫對應嘅英文

係 佢on9的

2 選 1，50 50，最後錯9 岩1

呢個係運氣問題.

其實我最初冇睇題目，以為係tick黎

小朋友個時睇叮噹一定有既問題：點解大雄答錯d 問題老師會打tick

幾有心機😂👍.

世間竟有如此美人

禾Low婆膊頭仔好誘惑

但佢今日走去睇泡劇

作為一個00後，無可否認韓劇係幾好睇.

估唔得最後得我地夠勇，可以出碟

基本盤夠大,唔怕.

米燈啦.==

2020都過咗3分1,仲信燈

22.5度正啲.

得啦得啦我都知我女人係正啦

篇文冇左既

發生咩事呀？ 邊個玩我Twitter？邊個咁大整蠱？

Spotify,Kkbox新曲都已經上架了，從來未試過咁快

快啲上好呀.

有銷量睇.

聽講禾珠入咗去showroom補獲

this?

牙妹...😭

牙婆...😭

真係玩出火

係對我地博派宣戰.

場仗都未打就已經跪地投降

以前大家都係自己人，而家賣咗盤，仲點可以咁串？

因為冇check清楚account

或者每個地元團都有佢特點呢，難波團專出大波，名古屋團專出冇腦癲婆……

所以話我地博派其實算係咁

即係點=_=

啲女仔都好乖

呢度規矩係唔比講其他團，但可以

想嘴

禾Low婆剪短咗頭髮

寶寶.

你low婆又邊撚個

想乃.

返去hkt 就會變返以前咁，睇開啲啦
當體驗過，學過嘢，佢都勁左好多

miku ig有新po

big big channel.

我講緊呢度唔比講48系其他姊妹團喎

我講緊nako 不過唔緊要啦，搭錯線姐

要曬.

睇個人啦呢啲.

買左未

一個人霸半邊好串.

雜誌不了.

明剃一姐眼眉.

我曾經聽人講過
當你不能夠再擁有的時候
你唯一可以做的就是令自己不要忘記🚬

毒撚連擁有嘅機會都冇

乜牙= =

咁就在記憶中找佢.

圓神 > HKT

我曾經聽人講過
當你不能夠再握手的時候
你唯一可以做的就是令自己不要忘記🚬

=.=

你啲債券仲係度,應該都唔會忘記到🚬

幾肥.

有名你叫牙肥.

我不知道他有沒有因為我而記住那一分鐘，但我一直都記住這個人🚬

連你都要扮泡狗

Who

唔鐘意可以唔睇

有冇人覺得Rimika有種氣質，係有返少少品味嘅人先識欣賞?

16歲化妝達人 靚女咩妝都carry到

係咪想交流谷胸心得

其實愛情是有時間性的,認識得太早或太晚都是不行的,如果我在另一個時間或空間認識她,這個結局也許會不一樣 ( ´Д`)y━〜

😭😭😭

結局就唔會係過檔去等笠？

乜牙.

條衰妹又真係幾乖

整下野食就乖

咁我一定係絕世好男人

我Naachan真係好乘🚬🚬

Dllm咪搞我女人

你個名

真係好老撚土

森保圓個名係幾老土.

咩牙.

推PO咋.

別咁低質

==

伯母幾正

嘩我...

咪搞人啦

俾人hack

依家d 90後夏天竟然唔帶長袖衫？係咪唔識未雨綢繆？

yes la.

faketaxi is fine

潮流興懷舊咩

重返榮耀.

御礼

】 #HKT48 「３-２」 #さんひくに ／ 2度目の オリコンウィークリーチャート1位!!! ＼ HKT48、初の返り咲き1位です

さらに通算2週以上の1位獲得は今年度2組目とのこと

たくさんの皆様へこの作品が届いていることに心より感謝いたします

第一次2週週冠

拿皮創記錄🙌

牙P牙

有冇手足搶到阿媽呢d 二手衫

有大佬搶到件.

終於從良

好乘.

除咗.

miru

牙宮部唔po

我黎爆閘㗎嘛，所以咪無po

我想奶

好多人都想.

我乃.

好神.

CLS曾經萬幾人同時睇

去做泡狗未

CLS

真係唔明佢點解會鐘意韓國
我地成長既背景係日本文化既黃金年代，果時日本藝人真係有種星味，舉手投足都好有吸引。自己辛苦儲錢去到日本，食刺身、拉面、買漫畫(讀書果時自學到N2) 、行下文化景點、同D路人傾下計，感覺日本真係一個好有文化深度既國家。

老師講得咁好,小弟都冇乜補充.

哎唷,不錯喔.

BIG ONE GIRLS

好

咁係BIG呀嘛

你著起白婚紗 如仙子一樣

因為我很瞭解我自己,我不能對你承諾什麼

呀呀呀 Angel, don't take those sleeping pills

咩牙==

重filter 牙==

My菜.

叻女，識嘢
果然係乃飯

反而白麻種氣質之前上司個廣告好正

我係中國人呀Hi

美久真係食家嚟

有冇指原番組推介

做星追星是常識吧

陪酒須加睇到一半個網就收咗皮

指原番定hkt番先？

指原既

佢自己真係好多

世畀一

正到字都打錯

對了

嘩大大呢個女仔咩名

森保まどか

我真推

依d咩撚野圖黎架

咪能污染ok ？
推返行動po啦

打氣圖黎

嘩呢個女仔好正叫咩名

五毛 拉

有新番組呀

想睇啲好似指原之亂咁痴線

有冇可能求指原整多一輯

🤔.

一生都愛

咩事((((((((ﾟДﾟ;)))))))))

20200527 我愛地頭江音音

大家發現hkt Po的好

仲未完

個時我都唔記得收視好唔好

早

同NGT一家親

屌要同佢哋合體

會然九派或成最後贏家

喂仲未1001既

開咩新PO呀

同我推爆佢.

上呀.........

嘩........

轟呀..........